點解d報紙咁強調換肝病人係好媽媽？

唔通點形容

唔寫靚啲標題 有撚熱心人士捐咩